You love being alone, but just hate being lonely

Right?

想有Me Time ; 但唔想只有 Me time 👉🏻👈🏻